【粵語】神鵰俠侶 動畫版

主台:

專頁:

咁岩聽緊真愛是苦味

1

呢套正野 童年回憶 幾年前上網睇番 劉德華首主題曲我次次聽到都起🔥曬雞皮 推

呢套楊過小龍女個樣烙印左係我個腦到
不過郭襄好柒

楊冪郭襄最正

有個阿婆識用內功吐核射人
細個覺得好恐怖

呢套後期啲畫好爛

棗核釘
叫裘千尺？

第一季日本有份搞 之後日本一唔負責畫啲畫風就崩哂

第2期日本仔唔撈, 得返香港人搞
依套野真係最有印象, 個時仲買好多對戰卡黎儲

咁多人討論既

想睇
雞寶bb

誰願意誰願意不理

留在世上全沒趣味

播完？

諗起小龍女比人女女女

真係超正

幫雞寶個屎忽鬼推下
當初都係睇左呢套再睇電視劇

當年金庸作品入門版黎

講真，呢幕真係好無謂，咁多本最worse呢幕

姑姑

係
童年陰影

lm

有時我 亦痛恨你

早排返睇左
童年回憶
好好睇